岳男控襲警 庭外人海力挺

岳男控襲警 庭外人海力挺

大批市民在法院外聲援三名提堂被告，並高舉五指，高呼「五大訴求，缺一不可」。王子俊攝

【救人被捕】

【本報訊】民陣申請9.15遊行，但警方拒發不反對通知書，市民周日無視沒通知書下到港島遊行。當日連番發生警民衝突，至晚上北角更有疑似福建幫襲擊示威者及記者，有防暴警員進入北角一個露天停車場追捕市民，身穿印上「岳」字T恤的青年疑為救人而涉用伸縮棍襲擊防暴警，遭數名防暴警制服時被打至血流披面，更遭迎面噴射胡椒噴劑。案件昨提訊，青年被控襲警及管有攻擊性武器兩罪，數百名市民到庭聲援「岳男」。

案件昨午在東區法院提訊，大批市民到庭聲援，法庭未開庭，百多個公眾席座位已座無虛席，就讀香港專業教育學院的被告陳以晉（19歲）被指於本月15日（周日）在北角七海商業中心外，用伸縮棍從後襲擊正在執行職務的警員馬智聖，令馬左肩受傷，馬追捕陳時亦告受傷。陳又被指於同日在七海商業中心外的公眾地方，無合法權限或合理辯解而攜有攻擊性武器，即一支伸縮棍。

控方原本申請將案件押後至10月28日，以待警方繼續調查及徵詢律政司意見，但主任裁判官錢禮指當日有九宗集會示威案需要處理，控方決定順延一天至29日，其間不反對讓被告保釋，但被告需交出一萬元現金，遵守宵禁及禁止進入英皇道、油街、電氣道及木星街部份範圍，不得離港，每周到警署報道一次。裁判官批准被告保釋候訊。

相關新聞：「消失三人」均為重傷者

被告陳以晉周日被警員制服在地，頭破血流。

獲准保釋後，陳以晉由傘陣護送乘車離庭。

有人舉起「岳」字，聲援身穿「岳」字T恤的被告。

機場擎槍警遭打背 陰囊受傷

另外，追究警察濫暴，要求「黑警還眼」8.13機場集會，自稱記者的內地男子付國豪混入人群，引起激烈警民衝突。其間一名港鐵維修員葉文亮（23歲）被指以電筒襲擊現場防暴警背部及推警員，警員一度擎槍，指向市民，警員事後發現陰囊紅腫，頸及四肢都受傷。維修員被控暴動及對他人身體加以嚴重傷害兩罪，案件昨同在東區法院處理，押後至10月28日再訊，維修員不得保釋，還柙候訊。據悉，閉路電視拍攝到事發時維修員用電筒打警員背部，警方搜查其住所時搜出鋼珠、丫叉、電筒、波子及面罩等物品。

案件編號：ESCC2144、2146/19

上一則
上一則
彭定康：京須表明遵守聯合聲明

下一則
下一則
「香港人加油」護送囚車離去

「消失三人」均為重傷者
三職員挺身爆料 轟警阻救援
新同盟報廉署控警行為失當
西環集中營：京反對法案 證明有殺傷力
泛民設小組 游說國際制裁林鄭
民建聯見美領事 稱北京或反擊
港生聯合國演說：不做疆藏
穗維權者上載《榮光》被捕
台︰少於60港人求助
彭定康：京須表明遵守聯合聲明
「香港人加油」護送囚車離去
許智峯獲釋 民事起訴警濫捕
港台司機6.12中彈 向盧偉聰索償
16歲仔夜收工 官不准延宵禁時間
七成受訪差人：警執法不公
大律師公會兩函盧偉聰斥警阻見被捕者
監警會變關警會 600人要輔導
黃絲警：前線已情緒失控
「飛天南」7.21涉暴動被捕
倘300人踩場 今夜馬取消
2,000網民曾聯署促退役
400人中環拖手聲援新屋嶺被捕者
敵對球迷今維園聚首大合唱
民意唾棄行會 湯家驊墊底
防白衣人 張祝珊校籲結伴放學
憂受欺凌 興德三跨境學童退學
林鄭撐警暴 下周搞對話騷
沈旭暉邀百學者晤青年
穆迪降港鐵評級展望至負面
國泰前空姐：炒我嗰日20人被裁
陳啟宗：地產商自私 非亂局根源
消防改17紀錄 36分鐘空白

這就是民情
這就是民意

612 721 831
黑警

另外，追究警察濫暴，要求「黑警還眼」8.13機場集會，自稱記者的內地男子付國豪混入人群，引起激烈警民衝突。其間一名港鐵維修員葉文亮（23歲）被指以電筒襲擊現場防暴警背部及推警員，警員一度擎槍，指向市民，警員事後發現陰囊紅腫，頸及四肢都受傷。維修員被控暴動及對他人身體加以嚴重傷害兩罪，案件昨同在東區法院處理，押後至10月28日再訊，維修員不得保釋，還柙候訊。據悉，閉路電視拍攝到事發時維修員用電筒打警員背部，警方搜查其住所時搜出鋼珠、丫叉、電筒、波子及面罩等物品。

都留意下呢位手足

靚車

警員事後發現陰囊紅腫
叫完雞有性病下話 香港警察出名係雞蟲係人都知啦

岳義士係抗暴英雄

Ben屎

原來義士得19歲.....

要推

佢都係打狗救人既英雄

Up

警方搜查其住所時搜出鋼珠、丫叉、電筒、波子及面罩等物品
乜原來屋企唔可以有呢D野

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大佬加油！！！！！

我淨係見到有人蒙面full gear壓制三個人
又冇出示委任證
邊個知佢係警察

義士

陰囊紅腫又關事？

你說得對

希望第日有人請返佢！同請其他義士

陳義士是我們要學習的英雄

黑警自己有性病都入埋義士數

馬智聖
改個咁撚嘔心既狗名
3個單字冇個字佢配得起
改姓弱就差唔多

義士好勇 佢唔係廢青黎 希望第日有人識得欣賞佢

警員事後發現陰囊紅腫，頸及四肢都受傷
有性病出咩聲呀狗狗

係岳巴呀

少女手持「岳」男漫畫，為被告打氣。

其他上庭義士都唔好當condom

仆街呢Ｄ性病狗強姦女義士點算呀 無啦

俾人錫春袋

原來岳英雄姓陳

講下講下會唔會好多人以為佢姓岳

岳家軍

味就係，我以為有省港旗兵混水摸魚食緊大茶飯。你話你係popo，邊個知呀?

我返到HOME睇返都以為係,
但諗真D邊有人將自己個姓印件T
BTW岳英雄係我地學習榜樣

岳巴

基本上個個屋企都係武器庫
最低限度 菜刀 生果刀 鎚仔 士巴拿 電筒 鎅刀
所以搜屋企係萬能key 一定會搜到野

讀教院好老師

其實岳義士做開運動 又有打波...
佢短跑好快架...
得19歲就有官司纏身

ive呀

機場救女果個？
真係咁英踼春袋？

屌柒左

人體更加係移動武器庫，拳腳甚至棚牙都係武器
屎直頭有毒，古時係合毒箭既材料

咪就係 我睇直播以為係恐怖分子

係出名強姦犯

打狗罪真係好難甩呢舖...義士又無帶口罩又有好多鏡頭近距離影低哂
好想喊 段片我睇左一次 唔敢再開黎睇....

加油

岳巴加油 支持你！
You are not alone!

佢讀教院應該本身想做老師
教好下一代, 為社會貢獻
但係見到而家腐敗既政府
覺得唔犧牲自己出黎抗爭, 社會係唔會有變好既機會

佢唔講埋9吋長菜刀?
佢唔講埋工具箱同電鑽?
屌佢老母

香港專業教育學院係ive唔係教大

Push

19歲癡撚線政府迫到一個後生仔駁埋條命，前途去救人
佢唔係唔知有機會被狗打死，被自殺
就算唔死都有排受，一連串罪名等緊佢
佢都要上前救人

2米高可注水泥水炮車破壞裝置
每人屋企都有一部

陰囊紅腫？ 有性病都賴人

一個咁危急關頭，係黑警手上救走3個唔識既人，要有幾大勇氣先可以做到

19歲岳義士

警員事後發現陰囊紅腫，頸及四肢都受傷。

記者會個陣唔揾佢出嚟展示傷勢嘅？
事後至發現？係唔係自己食咗過期春藥咋

贏咗就乜事都無啊
幫幫手打贏呢埸運動佢啦

岳大俠

諗咗陣邊有洗衣機2米高

推

咁樣都暴動⋯⋯

佢春袋生上頸？

生性病屈9人？

打錯 想打1米

岳英雄以武制暴
我們都是岳英雄

推

你話你係popo？
邊個知呀
我夠話我係popo啦

為咗所有義士
我地一定要贏

生豬肉呢家野香港人喺呢3個月見唔少啦

警員馬智聖
想搵仔

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

算唔算係職業病嘅一種?

唔小心禁到不推文回覆，Push

有無人幫手搵返個仔

搵仔啊

仲細過我

搜出鋼珠、丫叉、電筒、波子及面罩等物品。

哇屌你 大殺傷力武器啊

還拖反而告得輕過唔還

大家識做

強姦之後陰囊紅腫？？

岳義士！

見到張圖即刻毛管動
香港人 一個都不能少
加油呀岳巴

馬智聖

呢條友犯酷刑喎

為我地i大仔爭光

黑警自己有性病就咪賴人啦

多謝你

612 721 811 831cctv 新屋嶺

推！點樣可以支援到佢？

以後唔笑IVE仔了了

真係好撚唔公平...
比人打兩下血都無一滴就告人暴動及對他人身體加以嚴重傷害
黑警打到人頭破血流就乜事都無
究竟會唔會有人聯同一班比狗打完無罪釋放既市民告鳩班黑警

Yeah u are right

英雄

有得夾 一定夾

無委任證 唔知佢係警察

我地一定要大力表揚呢啲義士
最好宜家開始眾籌，比所有人知你嘅英勇付出絕對會得到自己友嘅實質支持，等呢種打狗救人嘅精神宣揚開去

岳義士

好似CLA姐

push

都係德國車...

我連Kia 都買唔起

岳義士止暴制亂
救人真英雄

咁都只係襲警

警員事後發現陰囊紅腫，頸及四肢都受傷。

🤙🏻